# ParalelaYConcurrente_FelipeVega

Curso de programacion paralela en la UCR. Profesor Jeisson Hidalgo.
LA pregunta es..
Que es programacion paralela? Di no se pa que quiere saber eso jaja salu2

Aqui voy a poner cosas chivas que estoy haciendo en clase.

Cosas chivas que contiene este repo:
- Malas practicas de programacion
- Una historia mia
- Programas que solo sirven para quemar mi pc
